<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Saiba mais on Dicas de prevenção contra a Covid-19</title>
    <link>https://mgmalheiros.github.io/faq/saiba-mais/</link>
    <description>Recent content in Saiba mais on Dicas de prevenção contra a Covid-19</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://mgmalheiros.github.io/faq/saiba-mais/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Reportagens</title>
      <link>https://mgmalheiros.github.io/faq/saiba-mais/reportagens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mgmalheiros.github.io/faq/saiba-mais/reportagens/</guid>
      <description>Em português   [UOL, 25/01/2021] Coronavírus: é possível pegar covid-19 ao ar livre?
  [Estado de São Paulo, 23/01/2021] O coronavírus é transmitido pelo ar em ambientes fechados. Mas ainda desinfetamos as superfícies.
  [Yahoo Notícias, 11/01/2021] Entenda como a máscara pode evitar formas mais graves da Covid-19
  [Portal G1, 08/01/2021] Covid-19: qual máscara é melhor? Veja comparativo, segundo estudo publicado na &amp;lsquo;Science&amp;rsquo;
  [Portal G1, 07/01/2021] Contágio pelo ar: especialistas explicam como a Covid é mais transmitida e fazem alerta</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Protocolos</title>
      <link>https://mgmalheiros.github.io/faq/saiba-mais/protocolos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mgmalheiros.github.io/faq/saiba-mais/protocolos/</guid>
      <description>Em inglês  [SAGE UK, 16/12/2020] Simple summary of ventilation actions to mitigate the risk of COVID-19  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Artigos científicos</title>
      <link>https://mgmalheiros.github.io/faq/saiba-mais/artigos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mgmalheiros.github.io/faq/saiba-mais/artigos/</guid>
      <description>Em inglês   [OFID, 27/01/2021] SARS-CoV-2 infection among healthcare workers despite the use of surgical masks and physical distancing - the role of airborne transmission
  [Journal of Hospital Infection, 12/01/2021] Dismantling myths on the airborne transmission of severe acute respiratory syndrome coronavirus (SARS-CoV-2)
  [ScienceAdvances, 01/01/2021] Airflows inside passenger cars and implications for airborne disease transmission
  [Int J Environ Res Public Health, 06/01/2021] Modes of Transmission of Severe Acute Respiratory Syndrome-Coronavirus-2 (SARS-CoV-2) and Factors Influencing on the Airborne Transmission: A Review</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
